10月19日 道指急瀉22% 引發經濟衰退

香港時間早上10時，香港股市準時開市，惟恆生指數甫開市即受紐約影響恐慌性下瀉120點，中午收市下跌235點，全日收市共下跌420.81點，收市報3362.39（超過10%），各月份期指均下跌超過300點至跌停板。

受香港暴跌影響，各亞太地區股市全面下瀉，效應並如骨牌般隨各時區陸續開市擴展至歐洲市場，並最終繞地球一圈回到紐約：道瓊工業平均指數在10月19日大幅下跌508點（逾20%）。

過幾日就夾死你班淡友

1987年10月19日 黑色星期一
2020年10月19日 唔通係粉紅色星期一

想用恐懼支配我
衰過共產黨

通常每十二年一個轉, 2023年10月19日(如果我仲未死)先再CALL我

但唔係星期一喎

2020年了，港股有北水有阿爺撐住，正股驚閪

下星期一會唔會重演

成日用歷史黎預測個市嘅人真係好撚on9

望住倒後鏡揸車

當大部分人都怕Black Monday 減持就會跌，唔關風水事

?

鑑古知今呀

見到你個post 就知道要all in

燈神

夾死

夾死了

咩話？急瀉？

向上瀉

最新經濟衰退既定義係股樓破頂 you too old school

WHY YOU HERE